FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (56) 推呢個po

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

求下大家唔好再整亂個template

執得好辛苦

推

點解無左英華hulk

呢隊可以點upgrade

玩完幾個po就算啦，放過人

只要一個錯,就算識開post之後跟都會錯

之前果個亂晒就係咁

開po嘅唔該醒醒定定，唔好骨牌效應

講埋budget啦

法甲黑鳩前鋒係咩事, 正正經經入返隻英超人先啦

性感中場

De jong係純防中定box to box類型

得80k

用隻zaha full Chem 好過啦

osimhen好用過隻pukki好多

Lucas推上ST cm落隻sissoko得

試下唔好阻我post英華候克？

zaha應該換唔切 差成40k xp

ssk 防中 lucas st 無防中同送頭無分別

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

我試下先 唔該曬

嗰topic應該係 試下唔好整亂嗰template

左邊用sane好唔好
另外TAH有無食評
用曉姆斯換？

有新patch drop back 改廢左 限制左中場防守人數

點解你有成百幾萬都要用個廢陣

基奧暈高，做完先知phy 禁低，早知慳番

無英華hulk不如開過個新

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

佢今年咁好運

請問師兄係邊睇到個 patch 既內容，我都想參考下
btw，雖然我唔打drop back，但係如果唔nerf番少少扭扭樂 或者 唔buff番少少電腦防，但係又限制中場防守人數咁好惡搞喎

咩叫限制中場防守人數有結界其他人跑唔到入黎？

有150k budget 有冇ching俾下意見 想hybrid 英西
主打4222 同 412122 全部tradable 上入game下ingame陣 THX

我都諗緊
11個我鍾意泊大巴就泊大巴架啦
遇到高手我一定要同你對攻?

可能有三秒區

有冇人一齊刷友誼賽任
psn: HongKonger990906

Lenglet semedo

無咗352

4 人防線 既話只會有4個人係midfield line 做防守
3/5 人防線只會有3 個 姐係你想泊大巴既話 只會有8個人防守 而唔係9/10個
另外，如果你defense 較drop back ,當你失左控球權 球員唔會立即去反搶 而會跑返返去後防 控球一方會有多d 空位

咩無左352？

會唔會巴打你技術差 點解要buff ai defending? 係你踢fifa 定電腦幫你踢fifa??
而家要手控防守 只係jockey defending buff 左姐
另外，扭波已經比上年nerf 左好多

痴撚線 玩左一個月
終於執好陣 熟手點玩352
你老母依家又轉 又要重頭學過

扭波都仲要nerf? 防守都仲要buff?
今集sm已經弱咗好多 手動防守已經好強
Ai defending弱咗根本係好事 防止人無腦死控防中

我Drop back 係四個後衛退後
兩個CDM 遮線迫搶，應該唔影響？

朗拿度 施丹 費高 卡路士 魯爾

應該唔影響 最大影響係352 姐應該我估 不過都要真正patch 完先知個影響

睇定啲先

真係岩岩先砌完陣 諗住起碼用成個月

正防中if nididi定 if coucoure 好？
另外我想換走隻雷斯 200k有乜選擇？

課啦仆街

*doucoure

想問巴打有無用過lucus ? 想用費明奴換走lucus

唔使起哂貢，我諗我唔勁亦唔算差
我覺得要 buff 電腦防守純粹係覺得依家個 gameplay 太唔真實
真實踢波點會個個隊友都眼神防守，聯防二夾一係基本常識，起碼摭下線
jockey 唔係防唔到單對單但係件事係失真
唔好同我講現實有球員係禁區 drag 黎 drag 去都係會由佢單對單囉
上年扭波直頭係弱智地勁，得罪都講句因為上年太低能所以今年好多人都打唔番同上年一樣成績

利申：我係追求真實系，通常UT 唔會玩到後段爆機個個球員都9X UP

邊個陣好啲！諗左好耐

真實就唔會玩ut

sorry 我用錯字眼 我收回
應該好係靠ai defending 既人會唔會係技術差

防守球員全部堆爆速 玩L2 R2守波真係好爽
我已經學krasi咁連mendy呢啲都落shadow

1啦 2隻pique應該會出事

如果pique 變umtiti呢

追求真實你就唔打FIFA啦
你覺得D走位好真實咩
淨係識得向前走
唔識回後幫波
呢隻GAME從來都係玩家就隻GAME
唔係GAME就玩家

咪係
現實邊有咁多sm過人

其實射波都nerf 左 本身冇人投訴過射波op 唔知改黎做乜

Lucas神卡

見到未來巴開post 果斷入黎

補多兩句，打左差唔多廿代 FIFA
基本上 fifa 05 - 18 電腦防守都係過強
年年我都屌鬼佢D電腦勁到 on9 要 nerf
係去到上年電腦個強度接近平衡，nerf 少少就會似番真波
點知今年直頭nerf到人人都係沙加咁剩係識用眼，行都唔識行

都係覺得1if mane勁
用住之後再有錢就換走gomez 或者icon swap換rio
個人意見

叫ea buff大隻佬同header好過啦 今集身位完全冇用

今年係真係多咗人抽好嘢 你見ut post 以前post上黎中嘢嘅都係cd rom 今季勁多常見巴打中

真
真實邊會禁區頂 on99 向後向前搓波一射會守唔住
變撚左必用招

我係其中一個 包比加kbd

追求真實會唔會係打PES呀 ching
屌隻game 唔真都唔得會唔會咁奴性
FIFA 砌低winning 都係因為佢行真實系咋
有無玩過 FIFA 可以call 外星人捉球員走
當年個啲就真係打機

車迷好想買makelele + kante

btw R1 未回後幫波囉 ching

影子Sissoko
L2+R2 一野撞落去，唔會foul

其實改番唔好篤走完又比人搶番
救完波又冇咁多空門執雞已經夠

更多巴
今萬scream炒邊張好

係 feel到nerf咗射波 所以覺得某幾個龍勁咗

更多巴之前講過有個入球通知app
知唔知叫咩名

不過我都覺㩒埋r1 實有一個後衛包左位都唔出腳
望住人地任人扭 最on9呢樣

淨識向前走會唔會係佢set咗 Get in behind

好 唔該巴打

我上年中哂紅卡sif reus Salah mahrez vvd
黑卡包皮
今年最貴得黑卡根度簡
紅卡全垃圾

睇fifa9吹 幫人開pack
其實又唔覺易抽左

認得你啦 idcardi otw又炒中咗 上面仲嗌窮 屌你 好葡萄呀

所以個人喜好太近我就唔會禁，通常都係邊路組織/中鋒單擋先用

呢樣又係好on9 走位一直向前 成日走埋人埋到食屁

下
WL中油雞
咁都叫唔覺易左

ea好早期已經講左唔會改

我唔係第一年講
L1係直線向前衝 呢個無咩問題
R1唔係向後返黎咁簡單
佢係會係防守你既球員後面返黎
而唔係走向你附近既空位黎幫波
唔係跑返落黎塞住個位就叫幫左手
真人基奧特打支點假九就真係現位幫波啦

Ozil咩 chem好

英超人，中堅買Laporte定Sokratis邊個好？

多數推薦sokratis+Sanchez

唔應該用

Nerf R1 R2 搓波未

係每week 都有一隻勁既
但其他都係柒多
真係唔覺易抽左

season 1係咪仲有week 6 objective會出 最多拎到幾多xp？

DROP BACK既特性
不嬲都係唔會反搶 , 而係跑去後防架啦...
如果又反搶又會跑後 咪好屈機?
D人SET DROP BACK但又反搶到其實係手動迫搶

買Icon 啦

上集唔係每week都有
成個星期無好野會好頹

所以虛心一問 佢大概點nerf drop back法
純粹覺得巴打既文字未表達到個意思 no offense

個市做咩升返咁多
仲未入貨自用

我都係講返個patch note d 字眼出黎
不過我較drop back 我都會手控st 去迫一迫

明白，但係如果 set 左 false 9 又唔覺有唔現位依個問題
至少依個係未夠好，但個方向唔係假

重點係少左防守人數 跑返向後係呢次patch 其中一改動姐

joe gomez又平仲好用

明顯係你唔識用L2 得身位

我心目中既drop back 係你攻到我後半場 我先塞係禁區頂 如果你仲係你自己後半場 我依然可以手控去迫你 其他球員睇情況慢慢落返去後面
可能更新完會再辛苦d 因為球員已經自動跑向後

其實返後幫波有得set, come to short pass, 佢就會成9日返黎幫

有冇90 Kane食評

一路都講 勁人唔會點跌

所以兒子 VVD果D根本唔需要賣

想問係唔係已經patch咗？

我個人睇好查比亞

不過而家個價 我唔會買住

梗係有用L2得身位啦 但好多次隻中堅tackle食咗身位之後俾對家隻son or速度快嘅前鋒後面偷走粒波

Header先離譜
唔用明星級數 龍都唔中

等你發號施令allin落去

有時係咁 , FIFA跑得快既前場 逼搶非常具威脅性
所以先怕CB 好鈍

Trash

食shadow 跟住將佢擺係倉度等sbc 用左佢
令佢永遠置身係陰影當中

佐真奴if 同 華石 有驚喜

真打真係好難刷奧燒個2球CHOP SHOT
試過一場CHOP入左但冇粒龍唔計

今次應該要靠打假波去完任
求假波攻略
DR一入場禁乜制可以PM對方玩家
要OPTIONS出主畫面點樣搵到佢？
講明俾佢入3粒先俾我做任
要對方配合拉個龍出黎先易搞

你個中場一個防中都無，同自殺有咩分別？前鋒換走法甲個個，用番pukki或盧卡斯，買施素高做防中。

Ps message

入左隻otw 渣古炒

想組隊法蘭西
應該end game 先有拖古馬享

試下比個普巴食評我？

為左打ozil 倉底拎左隻pukki出黎用，原來勁好用，打4場就解到ozil

我用左普金kane 50場左右,除左鈍慢唔係好好撞之外都無咩缺點既，射波9 ban係幾勁，大前提係你有位起腳的話

唔知會唔會再出
德國得波叔

成個月都無見人用

Pukki根本就係勁,夠用到上D4 同上金一

74000入？

係game入面有得揀
定係出返主畫面邊個位禁
對方打緊既時候會唔會唔知我pm佢

唔等lu, 75000 buy now

其實又唔係想像中咁難
我解任個陣場場都只係用chip shot 射
有時做到組織壓到禁區對面個龍就算唔出都會移少少
之後chip shot射都有機會入

不過msg對面緊係快好多啦
加多句 試下唔好阻住我做任 仲好

其實我都想真做
不過笠射要笠過龍
我諗到唯一乎合呢個情況
就係單刀時龍門出迎

但我唔太識打反擊好少單刀

小弟用緊
模組又大隻左
進攻存在感高 樣樣都有
防守就要手控 , 截傳球唔差
但有40個我唔會買佢

ps message 係入左dr暫停後邊個位?

有愛

用手機?

以後靠你開post了

CAM Lucas
CM Wijnaldum
CDM Sissoko
有錢不如加多少少買Son

齊賺啦 琴晚叫左個巴打72k入

Wa

EA比我做生日禮物

唔同定位
佢始終似CM同CDM多過CAM
CDM位放斜傳直線靚 身體質素佳 好多時衝鋒撼陣都有佢分

小弟尋日生日
做SBC 抽包
最高81

等If?

生日快樂 屌你老母

用緊 cm 黎講 好好既選擇 可以善用身位優勢 今集者緊要

傳波以呢個模組黎講好好

生日快樂

呢個先係正路既生日禮物

有冇人會解基奧雲高打sub?
定呢個價位有更好選擇
唔理first owner住

屌一屌先
生日快樂

解完都係用幾千左右照去

打完場DR有個任完左有個包送
心諗有83以上都偷笑
之後

500k budget點執好 丁力硬吹 唔太啱手型

生日快樂阿 屌你

Hbd Ching

Who

打CAM 位應該好勁
矮版基沙文？

Krasi

美斯 巴皮都變公廁

丁力-> Son
Perisic-> Havertz/Reus

生日快樂啊 Ching

尼馬包皮兒子美斯VVD 缺一不可

rodri都升左幾多

咁都公廁？又唔見我中

Hbd

我都想公廁一下

真打可以試下K角位附近笠去遠柱

太慢
Super sub通常都係用跑狗

請問有冇巴打知道點解我係market bid左個球員番黎 但會變左untrade既?

解黎抽pack過下手癮

點解咁巴打都屌奧燒, 我覺得幾好用喎, 比波靚, 又快又扭得又射得, 係衰在要就隻兩星腳o者

3條紅線 巴打係咪第一年玩

Vardy 個價火箭上升

無icon級就屌

解任一定要笠過個龍先算成功？

太多迷愛黨

邊黎咁多錢大家
我仲用緊300k陣
已經奴足所有任

後備換入係點計chemistry？

係
空門笠唔撚計

見到上面個個都有美斯包皮 就知點解

我用4222直頭打少個咁

SB都有3萬啦 DR都5-6萬 WL又2-3萬
加埋打出黎果d錢 一星期至小十幾萬收入啦

4222冇位出佢

5

唔係奧燒問題

Thx

Reus呢

我知，所以打左4場就雪櫃

咁一星期最少要打50-60場左右，每日要打7-8場，即係每日最少要打3-4個鐘，唔係人人都有咁既時間

係wo 係時候甩手
唔想再等都市傳說azp

搞返好D chem先

咁要留錢炒卡

7-8場要打3-4個鐘？

皮利斯好唔好用

覺得佢射波麻麻, 琴日就佢隻左腳射到BANBAN聲都係入唔到

又要留錢炒卡又要用貴陣

我覺可以食用 不過WL就唔會用

SB DR可以J下

今集未見過人用

麻麻地 用落唔似icon咁屈

Baby定mid

半場贏到3:0特登換隻英超出黎打防反笠都fail

奴任務同 賺錢有關嫁咩
任務拎EXP又唔係拎coins

因為大球會淨返車仔未出萬聖卡
可能出跑得快既豬腦

Mid

All in左實用Scream同IF等discard

Scream Payet 留住先定而家放好

有張普金

入咩好

做埋隻蟻俠
連續7包開唔超過81了

Kai/reus/son/Lucas
4222咁擺最好？
ST:reus,son
Cam:Lucas,Kai

Medel

想問你地測SBC loyalty 打咩刷? 係咪踢郁個波QUIT就得?
#1 post 而加無寫既

好似仲有1+2 scream喎怕仲有1輪暴跌

打咗個疑似巴打，GG
奧燒戴帽，勁到

好鬼壓抑拎隊垃圾打20win
尤其後面場場對功課陣

有無人打過 StevieG 呢個id?
衝cam , 睇replay , 角球旗 , 咩狗野都做齊
打場dr 姐 , 唔洗咁呀？

琴日都打左個第一球就衝半場
心諗做乜尻

好似之前見人屌過
LIHKG都好似有個，不過唔同人嚟

唔知近排點解咁多人屌佢廢，試一試原來咁勁，唔玩英超本身以為有排解ozil

好似對過
又係做曬所有賤野

連登巴打黎

YES
0：01就走得

Kai 左腳LAM
Lucas RAM

唉屌，幫返位巴打澄清埋
btw呢啲名真係好公廁

未必同一個人黎
StevieG呢個名咁普通

有冇tips呀？
個L1 +O 射波解唔到 係爭呢個任

要笠個對面個龍

btw點解唔艾辛

車迷表示
下個月仲有隻杜奧巴

有諗過 不過highhigh 好似唔太適合

你地入左幾多隻otw渣古

本身我領先 我都即飛 無搞佢
點知佢請我全餐 唔洗咁樣呀

想買semedo 應該入張if定係普金擺右閘呢 7chem大唔大影響

FIFA 19同過條友打又係好閪
不過唔係叫SteveG，但類似

入左今晚咪唔使訓 隨時留意賽果 定係賽前放曬佢

fifa19打過無數次 仆街黎

我對過 問過唔係呢到StevieG巴

po頭係咪要加埋個期個任務解法用德國唔係曼聯 要笠過籠門唔可以射空龍 隔一陣就有人問

D幾?

我D4

大把呢啲人 所以而家都由鳩佢
佢睇replay就禁下電話

Web app ban 會ban到幾時？

最多忍受到佢唔飛第一下
當佢唔識L1+R1
再多就燥了

yes
更加唔可以俾佢辣着 要保持冷靜

我試過入一球倒掛返cup full play雖然好仆街 但球波又真係入得好靚

賭波apps 應該大把
亦可以用forza

球波入得靚既我唔介意睇 我都會欣賞下
但tap in 執雞都唔知睇乜

好奇一問
各位讀緊書定做嘢？

有時真係唔夠打 想Full play返對面都唔得

其實冇得skip重播真係好嘥時間
一場波先15分鐘到
下下睇睇撚到天光都未踢完

入埋d on9波仲要衝鏡

平日返學 假日返PT 放工奴WL 我發覺真係幾撚充實 所以WL局住星期五打打親都課長

Full play狗多數都好鍾意用SM

岩岩畢業 全職ut廢青
佛系搵工

Cm位 Modric 定 de jong ？

有冇人炒德甲銀卡一齊做市

我曼呢

點解會升

落底回傳中真係守唔撚到。。。
屌你老母對面只要3 4隻跑狗已經玩撚曬
我已經balance 3depth 3width
個禁區空過閪

呢D都事小，最仆街係中鉛之後去PSN MESSAGE罵對方垃圾，攪到你中鉛係EA唔係我，要罵咪罵EA LOR，冇啦啦走去PSN MESSAGE罵我有鬼用咩，打WL邊個未中過鉛，遇到呢D罵人的仆街一定REPORT等PS封左佢。

入左一隻玩下

好似熱都未有？

Sor原來講緊大球會

唔記得有拳王 自膠sor

Ali

一路睇波一路留意

嗱講明先唔關我事

Thanks

琴晚有球我啲後衛跟人跟甩咗
自己跑埋入個龍門
對面一傳即入
痴撚線

原來巴塞都未有

小氣ea批鬥pes球會

但其實週中個啲比賽
好多時踢到識飛都出唔切if

EA今年逼害我曼 之前又吹風有麥湯

從來都冇
就算係有都係FF
何況麥湯呢啲scream完都唔會勁

唔介意佢最後有冇
反正有人接貨就得

巴塞都未出

希望今晚巴塞踢到識飛

無otw要入咩

等Future Star 啦，丹占入多兩球應該都無走雞，去玩吓張銀卡睇吓模組有無特別，如果順手應該幾好用

都係希望踢到出if 派彩開心d 因為今個禮拜嘅if都係垃圾

幫推

Btw有冇巴打用緊Halloween隻皮耶？想用嚟打4222既RAM or 41212既cam

買咗if基沙文用係幾生猛
好唔好用普金版慳番10幾萬好

又係我啦 今次嗰陣掂唔掂 有lingard ndombelle origi tierney maguire pulisic 替換

有十萬應該upgrade 下定草多啲先

Ozil好用？

久保

SB難打左好多 上星期打終極都贏到 今星期比佢大炒 明明佢個chem已經得四十幾 評分又六十幾

Scream Firmino 打防中有冇食評？

我覺得幾好 88passing 啱我個陣 有時禁區頂左腳fitness shot 射近柱有驚喜

打lw?

好勁 打cdm位 食shadow set佢balance 自己走上走落 企位好好 又搶到波又攻得

下打防中？

80 def呀有

入場轉cam

Scream版係用黎打cdm or cm
打cam or st用普金咪得

77k喇平均69.4k入左5隻

用高速衝搶拍埋去 可以瞬間轉守為攻 打1-2 各樣

有咩問題 cheap gullit呀

如果改左啲人啲位 硬係唔舒服咁
利申強迫症

佢體力夠唔夠打成場比賽

Work rate廢到

今集cam位佢唔算好用
始終唔算快唔和靈活雖然已經好過普金好多
但唔算頓 中等
同埋死左腳射波好大問題

唔夠啦

Scream Ozil食咩chem好

有無傑斯食評
唔知換唔換好

佢用落似快版普金皇馬James

想問icon除左puyol同古華特 仲有咩名叔

唔好廢的

留嚟做sbc算啦

如果真係有愛要用嘅話
一係hunter一係sniper

俾你屈死了

80pace82sho點打前
cm/cdm 真係最佳位置

有冇打唔到前咁嚴重

Walker 食shadow定anchor 好

見咁多人用仲突登刷返黎

太遲先做臭燒線上神秘足球排唔到人

Witsel 今朝12 13 k都有
一個下午去到16 17 18

搵個fd陪你
街外人唔知排幾耐先有場

如果打41212(2)
If基沙文 son messi
邊隻打CAM好

有冇人知 點解普金既ben yedder個價唔識跌 當Depay已經2千蚊 佢要2萬

我會食Anchor 夠快了

好想買但好拿貴
有無機回落？

65萬買佢
我諗都唔expect 呢個數據

出緊if
普金冇新貨

I mean 65買個前鋒都唔係expect 呢個進攻數據

大機會出if, 普金會斷貨

買左幾隻普金vardy 幾時放好

同問
用緊modric 幾好，攻守都有
Dejong 好似唔識射波

夜晚10點幾11點呢D時段啦, 通常都有

有無人知巴塞有咩icon

sb隨機率好高，之前有巴打話world class係泊大巴，legendary就鬥攻，但我試過legendary都係泊大巴，超辛苦先入到一球贏波。

DE JONG食Shadow
kante咁

我見人食發電既

踢過巴既好多wor

求舉例

我隻德國銀放倒7000

要睇對面set咩戰術，隊隊唔同

佩老大 朗癲 亨利 拿臣 奧華馬斯 迪高
當然唔小得我

大細哨 亨利 老馬 Laudrup Figo Hagi etc

朗癲想買但買唔起

R9, 細哨, 佩奧爾,哥狗, 告魯夫

快 好撚快 四腳 幾好玩 扭就麻麻 一兩下fake shoot ok

免費哥狗 李華度

仲有真朗 費高

賤種不了

森保達

咁曼有咩icon除左rio 舒米 giggs
好似無其他勁？

Puyol/ deco / 李三腳/細哨/大哨/hagi /cruyff/ overmars ....好多wor

你開個futbin係version到sort icon有得慢慢睇啦

哥狗、朗奴高文，太多了

華朗 雲佬

今集3星SM好似都還好
PRIME 雲佬應該可以接受

史高斯, 堅尼, 雲佬, 明叔奧雲

其實30-50萬果堆icon係咪唔勁

狼隊icon
答案係

史高斯 堅尼 雲達沙 blanc Owen g best

比我 如果真係用 我寧願食Hunter 放右路 cut in side
放中間真係唔掂 太唔靈活又唔撞得又2wf

足金

30-50萬一般係
慢 鈍 3星腳 無4*SM
不過射術好 好多都係TARGET MAN 打法
你技術好都可以發揮下既

後衛還好 中前場垃圾

咁schmochael?
keane?

figo計唔計好
比疤迷掉豬頭

George Best夠爆機啦
其他要玩就玩有愛 唔好要求咁多

點解你地推post咁快

Btw 想問入唔入icardi otw好

Prime Keane 可以一戰

best 1m wor
同埋普金尼馬包皮都勁過佢

炒起左，不了

有得睇嘅咩？

終於試左神祕足球，真係一試難忘

SB d隊其實即係玩家隊但電腦操作
個戰術都係沿自玩家setting

season 1係咪仲有week 6 obj會出?

Max.可以拎到幾多xp?

幾多就唔知, 不過DR見到有人用緊Zaha

如果出IF 仲有冇得升下既空間

冇啦，邊有人用

做哂其他obj都仲差25k 完了吧

好想要Zaha

唔知de jong仲有冇SIF呢

都幾佩服EA班撚樣諗得出呢D咁on9既mode
btw我覺得交換幾好玩

數值平均最好打cm/cdm
同埋95stamina 夠氣跑足90分鐘
打前既話呢個價買son / kdb仲好

大約有幾300k 有咩位可以upgrade?
定儲錢換vvd/包皮/kante

Ea: 其實係normal game mode 來

86波叔有無食評
打4222拍KANTE

巴打隻ozil食咩chem

你試下用tolisso 先

我食MAESTRO, 覺得幾好用

其實好想賣哂成隊換阿朗

呢隊有無得諗？

64萬入隻玩、食咩chem好？

想買隻右翼... 邊隻好？

兩隻cb要轉先夠chem

上

De jong食咩chem好
見lui食maestro 但futbin多人用anchor

翼就一定 比比 會轉攻中就馬列斯

有無萬聖節James R 食評？

Lucas換綿龍

每日任600 當10日 6k

week6應該都係銅2k 銀4k 金6-7k咁上下

你講做晒其obj有冇計埋sb/online II果2 set obj?如果計左都仲差25k真係忟水d

張伯倫ucl升到2900放唔放好
1700入

20萬先放

上次睇佢台 佢話用De Jong另一隻一定要防守性強D 所以佢先食maestro掛

再有真係唔奴
都幾晒時間

Son 會唔夠chem

唔洗做哂 做易既都夠

我宜家爆哂經驗

跟本就係EA鬼婆每日工作體驗mode

計埋喇 ea做下好心week 6 double xp啦

我差12k 應該尻下尻下都夠數

Zaha 定 Tolisso 好

更多巴 上換下會唔會不智
阿朗可唔可以一個救全家

Zaha幾勁 我換左

每周拎晒銅+銀 金刷少量容易既已經好接近夠數

要救全家都換尼馬美斯啦 點會換尼阿朗

皇馬d icon貴到呢

同Sissoko調位

換呢個啦

阿朗有愛咁算啦

次級聯賽d卡炒起哂，5-7k先一張
抽pack冇運會蝕番

In-game 轉 433 定唔洗轉？

shadow la 如果打cdm
cm可以食engine

更多巴我想問宜家掃德甲貴銀卡有冇得諗？（7000-8000買）等銀卡promote pack 完 10000放

要轉

我唔會⋯⋯⋯

個陣咁排仲可以點樣改善?

屌 個gameplay好尻

當你升到10000 扣返tax 一張1500

前提要升到

有無85 tolisso 食評

咩事打rivals lag到仆街

哥9用落又幾勁係鈍左啲

Pogba打cm咁好用既屌

不如用Sissko

有冇86謝拉特食評?

新patch又buff龍門
又nerf shooting同passing

不過改drop back同彈彈波係好事黎

352 nerf左？

正野黎 如果打cm

Sissko射唔到波嫁wo點打cm呀

真係正 比佢插上進攻完全係唔同人

想知有冇後衛係冇助攻同入波情況下出到if
上場雲比沙卡勁到仆街
防守數據好勁

呢個鍾數咁多掛機狗

好難

賣得咁貴實好用

Here
但唔知係咪因為用緊堆普金中超卡關係

買左隻自用 有愛

halloween2完左會唔會1+2一齊in pack再出？

有冇巴打做咗Giovinco
平平地想要嚟做super sub

咁慢都supersub

Sup正前/CAM

要加phy先用得

專登買左隻otw,成隊最貴

咁平算唔錯
唔好比人貼到埋身
轉身好快

筆直？

2完左都過左Halloween ，唔知會唔會

淨係防守數據都幾難岀if

咁insigne同mertens咪唔用得

如果唔玩埋身，純走位再射波，用過Mertens. 係okay。通常低phy我會搭隻撞得下互補

英超POTM隨時又比李城人爭哂

Otw Dejong定sissoko+guardiola好

整成隊李城if隊玩

正，用快速功能幫隻廢金食左shadow
On9 game

舊年有冇

舊年好似得一batch scream卡

換邊張好？

巴哥

scream 2都就完，似乎ea睇穿d人入定d halloween熱門球隊銀卡，特登唔出等你冇得炒咁嘅勢。

想問下玩落傳波會唔會太差

其實張scream 綿龍60萬係咪太平
對上已經要icon 1mil起跳
利申，得30萬身家...

咪講左正日會in pack 囉 1

做，做完有好野
見上面巴打抽到美斯包皮

Kante去轟第一年0if

換龍門

200k可以點執
後備有 萬聖節Hulk bale Rodri pukki

夜晚會唔會多啲hunter放
依加成日冇貨

要不是巴哥 今年應該去左試PES

LKK 炒唔炒得過？國米今晚對弱隊

你見個個禮拜11隻入面得3個位係比中堅同閘就知幾難爭

上年開始 大貨炒就一定唔出果個retirement

但好多人話垃圾
無得試真係爭啲

Lucas上If mane

巴哥係咪好廢

thx

Cm位 de jong定sissoko?

Webapp撚十分鐘有㗎啦

我都用緊web搶 搶極都輸
想等多啲人放 可能會易啲

電話尋日1分鐘唔洗就有，無咁難嘛

同問想換黎夾chem 2wf 3sm 用落點

保守估計文尼勁5倍左右

今年已經有中場後衛冇助攻入波都出 仲要唔係低rating ea個計法同之前有d唔同

ea幾時先fix on9波問題
入2球其中起碼1球係on9

Fact check返先啦
張OTW升到85喎，我仲記得

你輸就on9

唔洗客氣

點解要用

更多巴都頂唔順唔講筆直

不錯

巴打你就爽

同贏輸冇關係㗎喎
on9波我都入唔少

Twitter 傳Halloween 正日一日1+2

個更新改弱成個352

啱啱遇到個衝CAM狗
執雞2次都睇晒FULL REPLAY
不過重點佢成日出一招過到我
係個人好大幅度（有D笨重咁）
連人帶波咁轉身好易過到人
之前已經見過人出
唔係右菇CHOK半圓果招
有冇巴打識出

課兩pack都冇隻過10萬

你個人方向
前+左\右？

麥基迪轉身？

啱啱試咗幾場balance
順過drop back

通常一攞波用
轉身個下好大動作
但護住個波好緊好安全
成功率好高
左\右你指係右菇？

之前個version 已經覺得drop back 好似邀請對面禁區頂finess 出埋patch 更加唔使諗

暫時睇落隻85杜利素都換得過
大部分人都話食影好勁 守得黎又有後上咁
同埋法國藉應該好多人岩用 就算第時拎黎做肥都易連啲

打cam甘點？試過kdb，唔岩用

應該係啦
個scream 仲有5日先完
我諗星期四or五開始set1+2

改左了？

啱啱搵片睇應該唔係
轉得好慢下好笨重
但就係過到人

有冇人icon會換Nesta打cb

Giovinco好似好易整咁
普金Muller係唔係冇人會用？

你睇咩聯賽先
Muller 肥料，唔會有人用

唔好意思你啱
查片係15，19個動作唔似
頭先入係練習場試係呢招
幾好用

Zaha>皇馬>toliso

佢4,5星唔同速度
呢集4星好用d添

屌垃圾EA
龍沖出黎救禁左L1吊黎射又唔計數

入場轉442 屁馬 son正前 lucas 踢左翼
有百三萬budget 點upgrade 好？各位大佬幫幫手
方案1: 丹比利換美斯踢正前搭son 屁馬lucas踢翼
方案2: lucas 上包皮
方案3: 儲多d錢買baby杜格利殊 同son踢正前 屁馬丹踢翼

Pogba後上射波入好多波 好正 鳩射都中龍

之前用緊
4星腳打CAM入唔少
手痕買左SCREAM SABIT先冇用佢

好爽 我都想全職UT廢青

呢個任我仲真打緊
可能刷幾日都未得

見更多巴話下期icon swap adj可能出國籍第一手
Sabitzer(CAM) , 之後係Brandt , Haveltz ??
Scream Muller數值係唔係icon級？

Scream Sabitzer個定位好怪
CAM位但射波唔勁

最尾一日反cup你

係咪右菇前左/前右果招、個動畫好笨重

reus先係icon級

公廁陣 緊係美斯

未
純粹試吓

快速功能好on9

差唔多價錢，大家會揀Reus / Scream Muller ??

scoop turn ?

352點改弱法？

德甲前線得reus上到大場面

Reus
好撚憎梅狗

係傅穎既破冰轉身

記得上集初期d巴打屌佢瓣瓣有係衰射門

做完ozil先開左第5周黃金
唔係唔洗咁煩

上兩集佢真係唔識射波下下射上moon

我手都係得少量諗住自用唔洗食炒，多咗就賺返少少，佢唔出都係蝕有限錢。

定係普通body feint

agger 一碌錯位鬆左手就67
身受其害 冇左張hunter shadow 同anchor
cb推薦食hunterＩ

今集射波數值都唔重要， 有shot power ban近柱入9成

我都試過唔小心用左隻金色training卡

係嘅應該唔會笨重啩

想試下打迫搶
應該用失球後定停球時會好啲？

更新後2閘仲會唔會stay back

佢都有神力幫助 成日都kick到佢個隻腳

升呀升

伊巴去西甲

邊隊 ? 唔見新聞有

唔知佢ig段片講

佢話有片 睇片好過

新手入左幾隻vardy, 係唔係過埋出if 先好放返?

有無巴放coins?

退休唔好搞咁多野啦 ....

德甲銀卡點解咁貴？

所以不嬲唔用

Sbc

我回緊體
左右cb 81氣
一張+40 另一張變左shadow On9 個介面改黎把撚咩，咁多年最想佢改On9 gameplay 問題就唔改
唔係5k coins既問題而嘈，係好撚難買呀屌

我打cm

muller得數值勁 但模組好伏

打DR都要用 No lost glitch
洗唔洗啊

1800放咁啲擺左兩三星期既 khedira ramsey

幾時會知今星期totw?

Decumulator

聽晚11點

有冇人入唔到Fifa

4-2-3-1..... “2”個定位係CDM
當CM打有冇影響？

用緊

無但最好當然41212用

好用

有冇巴打share啲15K起手陣嚟睇下

邊度有patch note 睇?
開game 無 google 完又搵唔到

好嬲

打單箭

有冇sterling食評

chop shot
斬波

都幾多人換咗基斯普
今日對咗幾次

定係 first time fake shot turn

無知一問 基斯普定laca好用d

其實我都有D想換Crespo唔係佢就rio應該

基斯普 11月未過 可能已經唔想用

幾屈下現階段

今日打5鋪，5鋪都對手都齊 messi / neymar / mbappe / VVD
係差在搭住C朗定zidane，son已經開始唔入流

Son基本啦，慢慢就因為難連淘汰

換個d都係窮撚陣
成隊包皮兒子個d就緊係唔換

講果個都唔窮

正啊，快d淘汰，我先有機會用

個d多數換J辛

真
窮撚應該好岩用

刷十場loyalty 可以打咩

有美斯係手既人都應該等緊J辛

同問,諗緊換佢隊哥狗.有無食評

痴線唔係連控波彈起再抽落去都唔計凌空抽咁弱智啊

我換RIO

你隻美斯係transfer list

吊射趣事分享:
人地個龍出左黎, 我吊射完明明空龍等入波, 個前鋒自動9衝左過去拎波

吊射完, 最後一個波位比人解到圍
吊射撞柱x N次

真係真打咁做任其實都打幾耐

今日放假打咗十幾場dr
得一隊刷緊icon swap
一隊刷緊ozil
sd msg叫我讓，話會俾我贏
叫佢俾我入波先又唔肯

其他全部認真打

柚木，哥帥應該遲D周街都係
其實我想換派路，但係剩低14張又冇乜野好換

第五週黃金有個volley obj其實點解？volley 左10頭都話唔得

求人幫刷任 都唔自入咁冇誠意 九成九幫完佢 佢又得一想二 想贏埋

自己整起個波射入好似一律唔計

Rivals volley

SON 無可能會平

等佢出IF仲實際

已經係rival

有無d3巴打知rank1依家幾多分?

派路換完 邊仲有14張

今年son隨時仲勁過朗 點會咁快淘汰

scream insigne有冇食評
比起尼馬美斯點
想用啲少啲人用同保值既卡

柚木

好老實 一定唔值呢個價

ea心血來潮nerf佢先有機會平

右路...
IF馬列斯(已有硬吹)+Walker
定
Dembele + Semedo

4231 stay back

對咗隊英超+icon爆機隊
過到vvd過唔到icon舒米高
神救到我想換返隻

廢咖 ea要你輸姐

If taison入唔入得過，今晚絕

調轉左10張

已經唔係自己禁起
搵心口控再抽都唔計我 痴線

尼少

你唔係玩基沙文同尼馬嘅咩

請問幾時會有新SBC做

救到呆咗
一開波2-0
俾佢son 救世界 2-2
之後5-6射中目標俾人救晒和波完場

傳中後唔控即刻射先計

我想問解完走場計唔計數？

個判定好on9,我做呢d任通常都係不斷射波博keeper反彈再窩利

仲要fuck我
檢舉埋

換左nesta 後
打WL隊隊都中油王隊
戰績仲衰撚過之前

想問下意甲有無咩10k樓下好用嘅cm,cdm
解obj唔知用咩人好

icon swap仲差西甲同法甲
解足成個月

平日經常ot/陪女友
假日出街/要wl
見你地兩日搞掂我仲以為會好快

睇運氣既
我解英德3場直落 意解左2日

有冇今日市場焦點

係呀 想搞搞條後防
唔想用馬些路，上太多
所以棄熱山換militao+sandro
因為郁左隻CB 連帶要搞埋右路

打算咁

如果我已經有son,係咪要當佢踢得好好 入兩三球之後 ,sell in hype , 跟住等佢if card out pack 之後，先入返普金？

我有個星期DR揀硬吹中lozano同havertz即刻好解好多
你都可以搏下D低rate實用既人

如果今個星期中包皮紅卡

會同基士文撞位

到時又要屈就基士文7chem

入得太多own goal比人rage quit左

新手一問
想問下低正腳背射門 係點禁出黎
利申ps4玩家

有尼馬+基士文表視好好好想中紅卡包皮

D人會upgrade 之後可能會跌少少

不過熱刺咁樣 都好難搞

你以前好似無咁串wo

人紅就

本身太高division一開波又少first own
所以解得慢
呢家落到d5又夠夠地卡已經易好多

講出黎先會中 唔信你試下

有budget應該用Aerola 定 達史 ?

最好唔好出if card 住 等我用幾個月 個價又企得穩就perfect

我sb就直落
dr本身full team都輸多贏少

打完dr 卡住係到 請問應該點做

好 我今週g3 必勝法 唔好撚俾隻紅包我

我有隻垃圾有愛世三已經 唔想佢7 chem

新玩？3球就踢

我DR排位賽已經做緊ICON SWAP任....搞到分左去D7
做左1星期左右已經解曬 仲打打下升番D5 ...

long range online 要掛兩場

掛住機都見對面認真踢60分鐘攻唔入 cls

都ok啊個陣 我覺得遲下可以換走老母同sissoko入返隻簡迪玩下

呢個係打友賽？

上集用過覺得稍頓，今集驚過頓

覺得未必出包皮

D肥料升緊，係咪要入多d

上轉下算唔算upgrade
有大約100塊budget

Dr完場卡住左 強制關game會唔會當輸

會

Kante 會買, 對親Kante 都覺得好煩
諗緊 IF老母 定 De jong , 但 De jong 就一定要玩dembele

屌 咁可以點

我掛緊online 非友賽

只可以等

試過對方WL走場, 我卡住, KILL左都計我贏

試過等到？

最好無普基 咁慢

沖個涼都唔得就彈game

姐係邊度

今集要解任
DR 真係唔好太高division
獎又唔係多好多

打錯自膠 應該係100k
用翻福仔打前鋒?

我就咁嘅 遲d換埋semedo就搞掂

icon 任真係好難做
又唔知下一轉會唔會仲難

係 set潛入後防+ 回防
之後會識得後上向前爆

Ozil個任⋯入完chip shot跟住quit game計唔計
唔想兩隊都浪費時間

包皮成隻忍者龜咁
千祈唔撚好中 中左都唔開胃

我屌哂你地老母 屌到中哂包皮美斯為止

Alex 打右閘一樣成日上，stay back左都得前過我隻costa
不過角球佢會無啦啦頂入波，試過幾球，估佢唔到

福仔打翼表現好差 所以想推翻佢打前鋒 上集都有呢個問題 打邊完全隱曬形

試下咪知

準備中icon

唔係串 但呢位ching其實知唔知咩叫rage quit

線上遊玩 再揀 長距離

串

用完scream romagnoli

轉用lenglet 差幾班

same
我仲差德意未解，WL都仲未夠2000分

我要中包皮中左點算好呢

有冇人中田英壽食評?

有冇中田英壽食評?

邊個差邊個幾班？

我估係lenglet唔夠勁
快快下注

今晚! Sbc! 中美斯!

Lenglet勁好多？
我隻romagnoli 仲差過skriniar
價錢多個0

平時講得多ragequit姐

我幫你中左包皮佢廢時你要揀

Romagnoli 勁好多

哎唷唷

Romagnoli 意甲最強喎

更多巴點連

Hernandez

可以一試，先300k入，玩到依家都未賣。

咁我幫各位中返張真朗

更多巴有冇用medel

無 太慢

上集普金pogba屈到癲喎

數字上係，用落唔覺

都要間唔中郁下㗎唔係咩 冇force quit?

你隻sandro食咩咁勁可以頂到入角球
我頂到入角球既得2個, t.silva同scream綿龍

㩒住r1

仲有時間嘅
唔急

下個月有一半日子唔係香港
應該淨係換到rio
冇時間奴埋哥狗

有冇人呢兩日dr 好lag? 場場中哂鉛咁

食咩chem?

唔算難啦肯打幾日都搞得掂 最驚下季出SBC 窮撚悲劇

Lag到完場卡住

依家用咩陣?
IF BEN爺唔夠CHEM, 齊齊中紅卡包皮喇

Ozil 用唔用得落手
食咩chem

Son真係唔識用格格不入咁

㩒成場?...

更多巴個陣係點
英超陣諗緊點放romagnoli入隊

用過 普通野

只要唔係sb就得

Totw 十一點先出？

Game play 改左？
好似啲人快左好多

4231個st你地會揀用10chem kane定7chem salah?

幫佢刷完 佢走場係咩玩法

4222用完返唔到轉頭 包皮我來啦

Icon

Sb先易喎

仆街 卡住我當我輸屌 垃圾ea

sb好煩
本身唔打

WL 9win 如果唔係一個星期搞掂呢？

快？

我覺得sb任先浪費時間
又悶

但做任易好多
望都望佢出哂sb啦

巴打好波

聽日

更多巴呢排可以入咩貨 好窮

影

呢招好難 係咪純粹receice pass時用fake shot加左菇方向？

個公幹同大假旅行都係下半月
EA唔玩野第二個禮拜五出嘅話
d任又差唔多嘅話
奴d都趕到嘅

可能解完中超任用慣左啲慢人

係 未接波之前禁定先

係，btw receice

De jong同sissoko係咪兩個都食影

買到的話，係

手快快

成日撳唔切 變左轉身9 ban左個波出去

意甲後防+Allan 咪得

冇啦，打唔夠2000分解剩一張就由佢
都預換唔到兩隻，旨在換一隻下期仲可以唔使咁奴tim

我次次出都變左踢走個波

Same here

呢D好快練熟既
但太近距離接波都想出就真係好難要又快又準

If malinovskyi 用過就明

上集我用黎打閘

後續

呢個我中左紅卡 入唔到隊未用過
見strength 幾好
傳波 速度唔差
Fk仲90

有無左翼推介比我打cam or st

用左一個星期 , 拎黎打wl 係唔錯既 幾屈 但見人人都用就唔想用 今個星期賣左

外國勢力

300k可以點執

fifa唔跟meta好易奶野

得返10日 而家先得25lv係咪冇可能做到zaha

我都想揾呢類LM/LM

咩都唔本好執 直出son
後防joe gomez最好搭隻sanchez
King係幾好用 不過我覺過wilson再好用d
文迪臣個位直接比lucas打

If 基沙文

窄

夏世一

窮撚表示，要賣隊先買到

笑到仆街

冇咩人提kdb,唔好用？叫佢仲徘徊320k

拜仁perisic

Dr真係好難專心玩

真係不二之選
勁撚到

有咩令你專心唔到，而WL又可以

痴9線 上半場贏我1粒
猜足我60分鐘 洗唔洗呀.....

猜到入你第二粒

allan連moura 仲可以連邊個？我都頭痛緊點連，我assume另一個cb要連koulibxxxxx

唔該哂

想搵返St/Cam去打左翼有冇好介紹

Koulibxxxx
連唔到勁閘

隊波又好似中鉛咁
連輸十幾場 係咪要賣隊換下人?

平就lucas

低正腳背即係點

原來muriel上個禮拜入咗3球
如果if都可以一戰

d6都咁撚難打

解野解到d3

有冇人可以傳授爆倉quota 150隻人大法

硬吹 超級sup

心態問題囉

DR D獎太垃圾

451

中咗兩次美斯仲要奴dr

呢堆人chem係咪已經盡左...
8chem 兒子應該夠頂？

if完唔同左wo我覺得 最明顯係起步再快左 變相易左起腳

我係垃圾 son都可以搞到我燥底dllm

allan連lucas sissoko firmino bernard
後面hernandez romagnoli koulibxxx malcuit donnarumma
右翼隨意

Murieliel真係年年都有

屌唔知做乜打撚錯哂隻字
Muriel

有冇巴打幫解友誼賽任務 我差交換同最大默契值

除咗佢仲有邊張

我屌 draft第一場就比人絕殺 諗住快手入場啦 仆你個街入撚咗single draft

想放卡係咪呢個時候放個價最高？

開始做ozil

山狗

去左一個禮拜旅行
唔洗打WL個人都精神好多
唔講咁多啦趕住奴ozil

volley果個用rainbow再射得唔得?

No

咁要點搞,好難射

自己打都得,我全部掛機搞掂

今集大趨勢打假波

點解要奴張咁廢既奧燒

我都搵緊，利申西甲陣

WL14win抽，一蚊都唔洗比

想知單眼點整

排街場？

If griezmann用落真係唔似3* wf

R2+R3

單機都解到

我自己用落係咁覺得啦 因為我otw都用左好多埸 升左85之後感覺係勁左

有無巴打刷mystery ball 10 球？

R2 + r3

De jong 食Anchor仲勁

無認真奴 本身都要追DR分
一舉兩得 遲啲sbc又可以祭

打到抽筋先贏得兩場德甲icon

87萬幾蚊有張啦

我覺得打cm就牛 打cdm就影

想問harit有無食評

呢個陣好唔好 我dream陣 有無咩可以改 唔理budget 要巴狗

多謝巴打幫手 我助攻差一場勝仗 俾我贏埋 謝謝
祝抽到walkout

5萬蚊 幾勁

同意加一
之後見高位放左用普金
產量大跌

夠快 夠靈活 係射波廢廢地同埋左腳笑話

我都係入錯左single draft

屌你老母 俾你入一球即刻認真打 真係多狗閪

有5xxk買son先好唔好？

wow.. 閣下就係NGOH?

求問奧燒任個高吊球點解點吊都唔計
係咪一定要個龍係切，我吊過佢先當？

貴呢?

身體對抗好差，一撞幾乎都甩，但又夠靈活去搶番個波
我唔識SM過人所以唔識用

對家咩人？

神秘足球中鉛拎到加速波都跑唔撚郁

跌左d6做任
比想像中難上番去

應該係自己人啦,慶祝又還眼

買啦
唔會後悔
條友亂咁射都入

伊巴返西甲

已做Giovinco
垃圾pack

買左尼馬 做隻的士拿 全部垃圾pack 人地就中包皮 做尼馬

打wl 就知個個都係咁
輸一球迫搶 搶唔甩就比人猜散曬

有無巴打賣coins? 請留tg
想要大約600k

砌左隊曼隊 有無野改換roy同giggs

30lv

但係煩緊換邊隻好

Zaha

其實你不停砌 又唔會真係買
叫人比意見做乜

Potm影唔影響otw!

WTF

諗住有錢就逐隻買

換左roy同giggs先

基奧雲高pack?

跑得快既豬腦

屌你老母ea作客成撚日都中柱

加30pace俾你 你都係垃圾啦

本身用緊352,但下個patch 好似迫你打返4後
想轉陣，轉邊個好 reus 有愛

同問 ，打左成晚都解唔到 試過xx
自己 的起個波都唔得

師兄我個陣同你都有8成似

咁就一皮
幾輕鬆

1 2你冇邊路喎 4222兩隻cam要當翼踢

好想買son 但要連要買埋隻sissko
但見親人地用傳波廢到仆街

硬吹

Ozil pack

依d緊係留返自己用啦
何況un吹

我知wl係咁呀
但我打Rival都係想輕鬆打姐
我唔用逼搶 咁猜我60分鐘我都好無引

都好啦
我㩒到手指痛都未買過一張Hunter
Shadow就好好彩成功買過一大張

Draft唔夠打 咁就冇咗4皮 倒錢落海

終於刷到個高吊球
第一球原本冇諗住刷
但有個巴打真打入左我一球後
見我全英超係咁拉開人拉埋龍俾我笠
但都笠左好多球先入，後尾仲俾我
笠多幾球確保做到任，多謝
後尾我都好識做自隊到輸

之後見刷到一球，諗住下場開波自隊
希望做埋佢，連續遇到2個閪人自隊左3球都唔
俾刷，好彩第3個肯俾刷，呢個任務好恐怖

再買coin囉

Allan 定sissoko 好用？應該試下利記邊 son+reus 前

個gameplay怪到仆街 可以突然間勁撚快 快到d人較左快鏡咁
Buff都痴撚哂線
跑速200 鳩射必入 鳩傳必中 扭波勁過美斯 細哨十倍

我咪話慢慢砌
問下有無得改勁啲姐
咩事又jer

要考牌

如果你目標真係玩愛隊 唔洗問咩意見啦
佢更廢你都會用 你唔愛 話知係普金最強都入唔到你隊啦
努力儲錢啦
btw 愛隊都唔一定下下 砌icon嘅 曼銀卡James都好玩嫁

差唔多 不過比我就ssk 後面用埋akanji撘mbabu

其實屁馬同世三打lw大唔大分別?

尼馬高一班

switch個人都兩秒咩事

唔夠chem

咁賣世三啦

證明ea想你點就點

用緊呢2隊，有無啲咩位要upgrade?? 好想入son

連續見到對面用4231 攞三支火箭狂衝同放狗
咩戰術黎 想試下 快速進攻？

長傳？

下圖LCM太慢
Ozil 打LCM
Lucas CAM
Rashford ST

有無人排最大默契值 互入五球解任

做埋harit 都好

草錢upgrade 到咁
之前個陣要黎打352
Lenglet 加semedo 好用過呢隊

大家會㨂Douglas Costa / Scream Laxalt ??

係喎可 Sor 咁你留反隻法國右閘or if aurier囉

單機啦

好難解場場d人都認真打

點單機

Harit食評如何
感覺打中間唔夠IF kai仔好

Ozil 打lcm會唔會work rate 唔夠好，得M/L
同埋唔打cam好似浪費左佢啲直線傳球

仲排緊 有無未解手足一齊
沙夏尾班車

其實佢係翼

我解淨min 80 pass max 70 phy嗰個
隻son可以，但次次臨尾一腳都比咗佢射

條後防好似太弱 又冇得升

couch play可以單機

屌 係wo 唔該巴打

有無人做德甲聯賽sbc？d肥料到飛起真係癡線

Mane + Salah + Reus
不如 Neymar + Dembele + Lucas?

啊，你對Reus有愛
咁無野了

同你頭先lenglet semedo比梗係冇得比啦 一分錢一分貨 貴幾多

唔好做
兩隻都唔勁

巴打係咪做留tg

Neymar 要賣埋son 先買得起

Strikers set to Come Back On Defense Player Instructions will not join the midfield defensive line if it already consists of the maximum allowed players

3 5 2 廢左

所以覺得好難諗

狼隊右翼硬吹
呢隊有冇可能full chem到

Mane+ Salah + Reus 大約950k
還是你Reus 是untrade
我覺得 Neymar + Son + Dembele 三個五星腳好似幾屈

唔知今晚有咩sbc

2點？

哥迪同ssk換位

幾點會有
眼訓

2
我呢邊仲夜

下個post topic
屌你老母冬令時間

變相隻翼唔夠chem

巴打有冇做fb piszczek

喂屌，說好的azp呢

睇個勢 ben yedder隨時上返30萬

賣陣都可能差小小

Sandro 定 telles 好

why??

因為多人用

仲未patch，可能抽到尼馬呢

Otamendi係有愛定硬吹？ 一係換hernandez同neuer 一係就等Rio
砌451

唔好呀未買到

諗緊買唔買10隻黎炒

加royalty/ manager 就10

今日抽6個mm 2個scream 最貴得隻78 ucl 冇一隻過82

冇
邊會預自己會中隻貴野
所以諗左半個鐘都未full chem到(係繼續用meta卡既情況之下） 所以先上黎問

Telles

Thanks a lot 巴打
搞左成半個鐘

PL st 阿古路定美羊好？

1001來了

十隻 好撚有錢

助攻

pish呀
想要呢個topic

1001